# README #

Repositorio que contiene la entrega de los ejercicios de XML. Son necesarios los permisos de internet y lectura y escritura en memoria externa y las siguientes dependencias:
	-compile 'com.loopj.android:android-async-http:1.4.9'
	-compile 'com.android.support:appcompat-v7:24.2.1'

